奧斯爾告知隊友：去曼聯靠摩連奴打救

奧斯爾的續約肥皂劇依然在持續，在他合約到明夏就要到期的情況下，阿仙奴直到現在也沒能和他完成續約。更讓雲格鬱悶的是，奧斯爾如今鐵心想要免費加盟他的死敵球隊。

《每日郵報》透露，奧斯爾現在一心想要加盟曼聯，他並沒有隱瞞自己的真實想法，甚至他已經將自己準備加盟曼聯的打算，告訴了朋友。不僅如此，奧斯爾還向他的朋友表示，摩連奴明夏肯定會引進他。《鏡報》透露，奧斯爾甚至將他的打算也告知了阿仙奴隊友。按照奧斯爾的想法，他明年夏天合約到期後，將會以自由身加盟曼聯。

《郵報》還表示，奧斯爾希望投奔恩師摩連奴，目的是讓後者再次幫他拯救自己的球員生涯。此前在皇馬時期，奧斯爾和摩連奴曾有過甜蜜的合作，現在奧斯爾非常渴望和恩師再度合作。

由於奧斯爾一心想去曼聯，這可能會影響到接下來他在阿仙奴的地位。《每日郵報》指出，雲格不想奧斯爾加盟阿仙奴的敵人曼聯，更不想看到摩帥依靠奧斯爾取得好成績。因此接下來，他可能會削弱奧斯爾在阿仙奴的作用，籍此來逼迫奧斯爾放棄加盟曼聯的想法。

《鏡報》認為，奧斯爾的工資要求將達到週薪30萬英鎊，但摩連奴還是決心將奧斯爾帶到夢劇場。況且，對於曼聯而言，得到不用花轉會費的奧斯爾，付出多一點工資，也不是不能接受的事情。今季，奧斯爾為阿仙奴出場6次，至今未能斬獲入球。

躝啦25仔！

g持

郵報 鏡報 此po已完

如果去曼聯會唔會無得踢歐聯

曼聯呢啲頂級球隊會冇歐聯踢？
講出黎你笑唔笑

利記夠頂級，都只可以外圍賽

其實有mk mata 2個夾慣夾熟嘅仲點會要ozil...

咪係 山齊士咪又留阿 又話bayern

利記拎過5次歐聯啦

會唔會又係爺爺既黑暗兵法

其實我意思係會唔會被exclude歐聯名單
唔洗咁緊張

25仔，冇雲加你會有今日？

山狗最慘，歐聯又冇世界杯又冇

阿妓歐霸咪又分分鐘16強收檔

雲加又贏

沒有雲加
你今時今日仲係一件歐洲助攻王咋垃圾 躝啦

唔同class

Mk屎到